以前咁多online game都搬到手機版 但點解天外仲未有?

唔知有冇人玩過
但真係好好玩
第一隻玩嘅online game就係天外
天堂, 吞食, 石器, 仙境都出左
係佢仲未出

手機版=垃圾
你鐘意玩既只係回憶
手機版就算出都一定垃撚圾

仲未有古龍

印象中天外出過幾隻手機
不過全部係垃圾 完全唔同玩法
如果有完美移植即狗衝

咁到時咪要長開電話掛藥囉

童話呢？

We want天外 推到雲起見到

到時緊係用模擬器掛啦!
手機多多都唔夠你用

天外出返一定玩

金庸古龍都未有

私服都未有啦

有啦 一早
好似執撚埋 Gameone 啲野垃圾到無人記得
古惑仔都係出極都係垃圾

唔係果d回合制抽角色武俠game wo

人地官方出 話明係手機版 咁你都吹佢唔漲

簡簡單單移植都唔撚做